Bienvenido al repositorio sii_54074

--------------------------------------

Contenido: juego del Pong

intrucciones:
desplanzamiento de la raqueta1:  l/o
desplazamiento de la raqueta 2 : s/w

---------------------------------------
objetivos del juego:
-glopear a la pelota con la raqueta y conseguir que el rival no lo haga para obtener un punto

-Si un jugador llega a 3 puntos , éste gana.

